班狗今日正中下懷

呢頭話香港仲有自由 果頭就自己踢爆連遊行自由都冇
射多d tg 喇 今日係文宣比外國知支拿講大話 叫外資快d 撤資既大好機會

推

訓左11個月?

聽日恒指再插2000點

笑能死

得啦你最醒啦好無

諗吓自己講緊乜嘢

超級大傻仔

火魔都未出就tg
何來講得通恐怖主義🤣

TG已放 又要送頭lu

黑警批不反都可以提早結束遊行

訓左成年 好彩都識醒

今次應該多左人睇到班狗有幾咁自打嘴巴

訓左d 咩？ 佢話香港仲有自由嘛 依家呢下連和平遊行都射tg 你諗諗外資點諗 當然你話一直都係咁喇 但問題在於佢岩岩先話立國安 仲勸外資有自由 但正正今日就自己再踢爆自己講大話

都唔係第一日係咁

佢拉完你殺多幾個人一樣日日講有自由
呢個係soundbite 唔係fact 黎

其實都預左佢放tg
上twitter繼續打戰線

呢d對白講能左50個禮拜啦

咪話左唔係第一日係咁
但問題在於你琴日先安撫人 今日就做d 野出黎踢爆自己 搵鬼信你

因為係「非法集會」
所以「嚴正執法」

咪諗到贏左咁

你唔比人遊行果下都已經係錯左喇 你當外國人係大傻仔 你講咩就信咩 唔識自己分析

屌 你有冇咁撚蠢架
平民死佢緊係唔理喇
問題在於呢下係一個signal 比外資知 支共繼續講大話

同意！班狗傻到助攻。

Tg 咪恐怖主義囉!

會spin 去疫情

民賤聯仲話64唔犯法 岀嚟行街都放the

仲諗佢會批不反比你？
如果唔批既話就冇得集結 遊行
咁仲叫唔叫有自由？
以前遊行係警察護航 不過係皇家果陣
依家唔打撚柒你都偷笑

打呢飛機打到厭啦。由佢唔批不反對通知書就已經無咗集會自由啦

只要係非法集會
警方都出師有名
這是現實

支共：和平遊行= 恐怖主義+顛覆政權

人地外國疫情仲勁 個防疫政策仲嚴 但唔會咁做囉

ok 連登仔又然

外資會而家呢刻先知支共講大話

而家的確有限聚令
佢地真係出師有名

香港以後唔會有和平遊行
佢地又唔係未派過臥底

林奠：因為香港咁先成功抗疫

多謝你 我醒哂

打少陣飛機啦柒頭邊個正中邊個下懷呀

你有冇咁撚持人覺得外資唔知中共講大話

遊行自由但係要政府批

你直接話香港人冇集會自由算啦

班狗中曬計 幾驚佢地咩都唔做

要比人知師兄弟仲係齊度

收皮啦

繼續訓埋佢
都就快完場

警狗準備被上面皇帝親兵平價狗取代

撐警閪即刻出黎幫狗護航

呢D時間即刻成堆P牌5毛出晒黎

全部上twitter推啦

中計

咩事啫你
樓主係提人加強文宣 又唔係無知

今日劏房波話仲有自由，叫外資唔洗擔心
點知下晝就俾黑警篤破左

好撚清醒呀你 打漏咗智力門檻

外資直接係中國做生意都唔驚 點會驚係香港

啲留言咪就係話呢件事已經做咗成年囉
依家遊行比人射TG第一次發生？

到現時班9都好客氣wo
平時tg放題咗啦

好波

ching比你睇透左

真係弱智
忍一陣遲啲出手都做唔到
如果國安法真係過
中共點放心俾佢哋做嘢？

樓主覺得今日係咁耐以黎第一次發生咩

樓豬又無話而家先知
以為自己咁覆好撚型？

出師有名 防疫放TG

慣啦慣啦
國安法都好快慣

其實班外資政府真係訓左囉

慣啦慣啦
國安法都好快慣
所以咩都唔駛做

正解
重點：
琴日先保證香港仲有自由 安撫完外資 叫佢地信港共 支共 唔會搞佢地
今日係和平集會
無理放tg 打市民
慢必派醫療物資都被拘捕
提返醒外資 支共最愛抄家 而支拿已經冇錢喇
未立國安法前已經暗殺市民 何解需要做埋上面立法
立法 = 可以大條道理抄家
叫外資自己睇路喇

有國安法仲有更多的名份添
有冇諗過呢d所謂的名份本質上係無理

Push

1年後會應驗
“你千万不要对香港的人们抱有太高的同情，他们自身所承受的屈辱和苦难，多是他们应得的。

大家小心

屌你老味
客氣

你up乜鳩啊 依家樓主有話係第一次發生咩
文宣咗成年 但唔可以岀post提大家繼續文宣？

送你老母，訓係度等清算啦，垃圾狗

打少陣J會死?

諩過咁大話比人踢爆左啦，咁又點？咪一樣照拎ot照射鳩你

如果今日班狗咩都唔做 由得我地尻行 外國就可能覺得中共無打壓香港人 國安法無香港人講咁可怕 可惜班狗發癲

恐怖主義咪班黑警

受壓迫罪有應得
識用把閪口企係道德高地懶醒好撚勁？
我屌埋你老婆都仲得呀

食住雪糕睇班狗曝曬

唔係慣唔慣既問題 係國際唔會理

大家唔洗理d垃圾5毛

全力推所有料上國際

你會發覺

連登90%負面唱反調失敗論既PO都係P牌仔

唔排除依班人都係熱狗AC

啲藍絲5毛係咁上下智力 block完咪理

笑死

狗仔們 你覺得我開po 係反間計？以為我咁講係突登嚇你地 等你地唔敢放tg 等等？
其實我真係好想你地狂放tg 放題 記得搞到今日大大獲先好

佢地冇獨立思考能力

佢唔搞大獲都好 因為岩岩其實都夠料做文宣 亂tg
佢唔搞大獲佢兩邊文宣都做到
不過我咁講會唔會係反間計？自己諗諗喇

舊制狗就話有長俸有退休錢啫
新制狗靠食份 MPF ，而家咁跌法，第日乜都無晒真係唔好怪人，係你地自己一手做成嘅

的確佢地而家係倒緊老共米

上面訓左幾耐既諗諗
我地出黎為乜

連去一個地方既自由都冇

自我安慰

你唔明樓主意思就懶醒

上星期四先講國安法喎，你未來人？

留錢不留人 有錢就賺天公地義

有撚用咩

其實外資點解要撤資？
佢哋支國都一樣有公司
唔影響佢生命安全 唔影響佢搵錢 點解要走？

犯法就係犯法
呀sir 咁點解賣冰毒 醫院打犯唔駛拉嘅?

答我啦垃圾狗

插幾多唔知，升都唔定，可能大孖沙已經被勒令接貨。星期五成交1840億，我估聽日過2000億。不過港滙就⋯⋯。

冇出去嘅幫忙網戰

係屋企就做文宣
唔係就去尖沙咀或者銅鑼灣

當721可能用黑社會打平民時，警察唔理就知根本班狗無care 過國際點睇，包括個班外藉白皮狗，同想移民個班

呢家打得越出力，上面就應該比佢地做多d 政治任務

佢地點會理外國點睇

下懷？ 懷仔就有你份

似你係唔知同埋唔明呢11個月發生過d咩worr

係。。。。

好彩今日無出

幾撚好笑 發覺你當班外資弱撚智

柒撚懵懵食甜筒

push

啱呀
拉人射TG, 影低晒俾外國傳媒做彈藥

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

咁能多五毛屌9樓豬
我地住香港緊係知啦
叫你地retweet出去丫嘛😹😹

堵路=恐襲

你當投資者on9架咩
一路都知 一路都扮睇唔到

你唔好理佢劇本又好乜9都好
今日對記者「唔該前唔該後」
而家先得2粒tg
多數時間都係齋企、9行同嗌咪
對比過去一年
感覺上真係「客氣」咗
唔知係咪上面唔比班9發癲
不過以班9嘅耐性唔知忍唔忍到傍晚

其實應該次次都星期日出，第二日開市實跌，禮拜六出嘅話用一日時間市場就消化哂